有無disney fans黎緊星期四會睇Aladdin?

尋找同好

想同大隻佬睇

周圍都搵唔到同好，自己一個買左飛去睇

睇邊間多fans

自從喺機場imax睇完avg4 成場勁好氣氛
係咁拍手同wow之後 就覺得有同好一齊睇戲好正

我會去Elements，朝早場

周圍都無人係disney fans

等睇Lion King

aladdin有女睇wor

感覺Lion King會好睇d
最期待係想佢做Little Mermaid

lion king做真人版難d

最鍾意就係little mermaid

識貨

前年先係英國睇完 Aladdin broadway show
好正

唔聽到時先有新鮮感

btw ching都睇?

葡萄

以下係album劇透

幾正wor